到底點解係串過馬撚

點解唔可以係牛撚

因為馬撚最串

原本係串過撚馬
但因為個音唔太岩(好似床前明月光咁)
所以將最後兩個字調轉就變左馬撚

r咁到底點解係串過撚馬

同問

點解唔撚豬?
豬應該好撚D

可能因為馬難撚
撚到馬代表你夠串